係前線跑跑下屋企人突然打黎要點做？

唔好聽
可能佢係電視見到個好似你既人
完全安全先再覆啦

呢幾日儲多啲/搵多啲舊相黎頂當
或者儲下啲打機相扮打機

不過我欣賞你呢個方法

唔聽
關佢咩事

屌你家姐臭閪

我就唔聽嘅
呀哥發親夢都block屋企人
俾人問就話人多打唔通掛

唔好屌佢曬氣

好 試下先

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

Ching一定未遇過啲你唔聽電話就call到你聽嘅屋企人

影條J比佢咪得

阿哥醒

下次試下先

果然大家啲屋企人都係同類人

深藍嘅咪唔撚理佢囉

答佢同女朋友係床上準備一齊溫書研究生物學 下次再打黎要比人燒春袋

on9

唔聽
搵個安全地方先打番過去
然後話自己睇緊戲/同朋友一齊（唱K party room乜都好）
手機靜左音無留意手機

block

或者係網吧打緊機無聽到

唔會聽電話
wts搵藉口覆佢

唔聽